

## Velosite API

Базовая библиотека для осуществления запросов в партнерский API компании velosite.ru  
 
 Для начала работы с Velosite API необходимо получить логин и пароль партнера.

## Пример использования

Подключение библиотеки:

    include "velosite/api.php";

Начало работы:

    $api = new Velosite\Api( "username", "password"); 

Получение товаров:

    $response = $api->getSku();  
    if ($response->isSuccess())  
    {  
		$items = $response->getData();  
		foreach ($items as $item)  
		{  
			…  
		}  
    }


## Классы 
  
**Velosite\\ApiResponse**  
  
Класс для работы с ответом от сервера  
  
| Метод | Описание |
|:-------------|:-------------| 
| isSucess() | Возвращает true если от сервера был получен валидный ответ| 
| getData() | Объект с телом ответа |
| getLinks() | Список ссылок на страницы пагинации (для методов, поддерживающих пагинацию) |  
| getError() | Информация о ошибке запрос |  
 
